【預左負皮】如何KO水炮車

行錯路
唔小心加到全速hi到架水炮車

買定全保

第一次咁想負皮自己個po

連登仔警員：他朝有一日會將你地指証哂出黎

負皮左

有人話都係扣5分

正皮果啲乜事

- 游擊戰，路障戰，陷阱戰，遠攻戰，4方配合。
- 可以短期防守，絕不長期守，如果見到狗察就快完成佈防，就要立即轉場地。
- 如果有信心反擊畜龍或水車，先可以大反擊。如果無辦法打倒，不要等待畜龍突擊先退後。
- 絕不硬頸，不能硬碰，不留戀一個戰線地點，盡量聽同伴意見，不被捕，不被包圍。
- - 同我傳比所以前線知道 - -

一定要開路比佢衝入去先得

衝完仲要保護返司機

唔好hi 到呀。。。
幾百萬架。。。
入左廠唔知要整幾耐

唔好hi 到呀

樓主記住扣好安全帶, 戴埋頭盔

馬路殺手係揸BMW/Benz的中女

dry run 下先

扣哂又點話，撞唔死人基本上都唔洗坐

加埋撞完車嗰下高分貝尖叫
黑警買定耳塞都得

唔好成日諗個水炮車啦，打仗嗰陣時個，坦克一入城都要收皮，成日驚唔知邊到飛d野出黎。你認為香港呢啲咁嘅城市咁多高樓大廈水炮車有用嗎

用rpg或者c4

有冇退役廢車幫幫手

推